樓下間小學門口泊好多名車

宜家啲小朋友一出世就有父幹

冇圖點討論？

趕時間呀

唔怪得而家d老母咁正 全部比有錢人食哂

臭雞黎嘅
個仔可能係第二個老豆生

咁你係想講你住喺九龍塘定你想講你住校工房？